毒撚新年秒回

係

最近咳多咗

希望我可以的起心肝溫書

去攬炒未

記得戴口罩 出入消毒

有幾迷啊

洗手洗手洗手

食埋飯9點開波？

迷宮咁迷

搵到方向感未

我個區爆發咗，唔洗我。

未啊 都唔知今年畢業之後可以點:(

點解咁遲

隨時得

嗨

Hey

你係比人攬炒

係，我呢到啲仆街廢老，有三個人都係大陸返港，已送院。

不過我應該無事，純凍到咳。

數過屋企得返廿二個口罩，全家5人

咁就好

你好

Hi

隨時聽日又黎料

早晨

真係秒回

我都係過得一日得一日

Bye bye

間唔時先得架，無幾何可以

咁又係

lm

唔係想做設計方面咩

買咗game未

唔洗打機咩

你啊媽係女人

老母課咗啲罩了

送曬院咁驚
你要保重

好似天已黑

肥仔

買咗一隻驚
買完先知道macbook玩唔到

後日就要開工

唔講真係唔知

加油加油

下
好似有得退 不過得一次機會

邊到有得課

係 差啲都唔記得咗

吉之島

返屋企用pc玩

唔好咁

香港唔知點入行 我台灣大學🙃⋯⋯
打算做裝修嘅 但女仔一定冇人要

有冇機會係台灣個邊發展住先

提下你姐

唔太想台灣發展住 想畢業之後番香港

咁你有冇同學都會回流返香港

唉 想瞓了

又瞓

冇嘢做咪瞓

打機

Gooooooo

miss pun 果度真係笑到我仆街

冇睇到 咩事

直播緊

有啊 但大家都唔知未來🙃🙃😶

但其實就咁search都見到有公司請設計助理個啲

唔夠香港大學爭🥰

都未打機咁快就想訓

咁都要試下嘅

暑假試過實習 俾人屌返去讀多幾年書先啦🙃

認真 咩人都有
有人唔中意自己嘅同時一定都會有人識欣賞自己
差在幾時遇到
唔好放棄啊

秒我

秒

沖涼先

沖埋涼打你地諗定打咩

仲有咩。。。。。

好彩你提一提咋

我老母買到 不過都幾貴

幾錢

30 5個

還好啦，好過無

貴撚到

比人炒起晒

都真

幫下手

so do mi do
下一站：香港大學西閘
Next stop: The University of Hong Kong Westgate
下一站：香港大學西閘

大師嬲嬲豬

同事個 fd, 買左650蚊廿八個

落街放狗 隻手凍到紅曬

沖個涼啦

咁撚癲

想打機先

我個心

唔痛

好痛

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

推

隔離po絲打去問完

我同同事都屌哂鬼，真係好可悲

如何

佢同佢個friend都好準
講中晒

今晚終於正正式式食咗晚餐

超級痛

樓豬番黎未架

呵翻

點解唔開心啊 好正但係我都要等

覺得好神奇

Yes

點解可以咁撚鳩 乜都炒一餐

去問幾時先有女
一陣答我下世就

你講 有幾耐冇食過正式嘅晚餐

占卜🔮呢啲嘢唔可以睇成世
只可以睇半年至一年

初一開始冇再點食嘢
但食嘢的確令自己精神咗

原來係咁
又可以ok喎

除咗恭喜都唔知講咩好

笑咗 所以我唔太敢去玩占卜
玩過一次塔羅準到喊出嚟

要食得飽先有精神

真係喊嘅？

比你搞到心思思

講嚟聽吓
我呢排個幾次都好L79準

我真係有難題嗰陣先去問

冇 純粹真係準到嚇親自己
因為呢一兩年發生嘅嘢真係之前占到嘅嘢

我都想比人占下

我記得好似有月亮 倒吊人 惡魔etc
之後呢一兩年嘅感情生活真係咁

呢個真

我個幾月之前用中式去問個ex 佢話佢三月會搵返我
兩個星期前用塔羅去問 佢話佢三月尾搵返我
真心真係好準 準到有啲可怕

馬馬你又有咩煩惱

但係真係好凖

係 真係準到仆街
塔羅其實就係占未來一兩年嘅事
有啲可能仲未發生嘅嘢 可能會喺個牌陣度睇到

想知幾時有拖拍

不過我都唔算有難題 唉

係呀佢會講到你過去發生咗嘅嘢
跟住講中左而家嗰個人點樣諗你
同埋好恐怖可以講埋將來發生嘅嘢

但係你去問之前要有心理準備就係好準

怕什麼 有就有冇就冇

但係嗰種程度係會準到好驚訝咁

咁又唔會既 係邊占架

日日撲口罩撲到心很累
有一刻真心諗屌無咪無攬炒攬佢林奠一齊死

我個女仔frd話日本斷咗貨佢都買唔到

總係好多人鐘意食人血饅頭

禿鷹

好多地方都無啦，要睇啲偏門啲嘅地方

係 你講嘅全部都真係發生過係我身上
所以我真係唔敢玩第二次啦

唔明點解世界上咁多自私撚，好想一把火燒撚死哂佢地

例如呢

你試咗就會明 喺廟街

好彩佢係話我個ex有掛住我 同埋而家冇女朋友
佢叫我返屋企對住四埲牆等到三月尾
如果個結果衰嘅話我都唔知點算
因為真係好恐怖準到
你之前係邊度問？

土耳其果啲，同事有fd係果邊買到

wltf 土耳其咁遠

Yessss 所以呢啲應該係可遇不可求

大大大大大大大公司喎
強制要戴口罩

我慳啲用算
一日用一個

我去過油麻地占卜，當時係陪人諗住當玩下算，點知又真係幾準

唔出街做毒撚宅男廢青仲慳

睇嚟好應該揾日去占下

大過我

香港人永遠避唔開要用佢

我都係寧願留返俾呀爸呀媽用

社畜要返工

online teaching

你去邊個？我12月頭嗰陣第一次去以為係呃人$$$
點知後尾準到

得閒可以試吓，油麻地有間好出名，你去到應該會見到有間特別多人

唔知你幾大

係咪嗰個爆炸頭女人？

咁癲

唔算係爆炸頭
係彎毛短囉好似

係咪街尾嗰間？

屌我都想home office

wt name
油麻地我地頭

香港站？

果到係街頭定尾就唔知
隔離好似有個公廁囉

sor9

唔知有冇記錯

咁係好嘅定唔好先

今日成日都冇溫書，拜年拜足成日

當休息下

罰抄一百次

建議讚我

讚左啦睇上面

tsttsttsttsttsttsttsttsttsttsttsttst

咩叫一百次
你俾啲咁嘅嘢我睇

tst*100

就係唔好嘅嘢先覺得準到好恐怖

又幾醒喎衰鬼

我呢我呢你第時入廠要拜托我幫

件事解決咗未啊

可以點幫呀，你睇住自己好過啦

依家去沖涼，目標做一份maths and stats 卷先訓

佢都講咗啲唔好嘅嘢 都係準到好恐怖

最近已經算係完結咗
不過唔開心就一定有
但希望自己可以慢慢去釋懷

真心喎，最高危係你哋，睇住自己呀

我見到某師奶王國啲人有講

仲讀緊冇事發生
擔心gpa先

係 但你敢唔敢再去占?

諗起有啲心寒

認真問，gpa幾多

我都想知
我sem1試都未撚考

所以我知道好多人話佢準 但係我都冇去

Shit 其實今年應該要退返啲學費，都無咩點上過堂

睇你點睇囉，真係好想知咪試下，佢又唔貴嘅講真

都係$100好似係
但係我已經去嗰兩個都好準 平過佢跟住講嘢都好耐

真
雖然我老母係藍絲，但係佢十二月就同我講應該退學費，我覺得好對

好似係呢啲價，你有占開嘅咁照去相熟好啲嘅

不過唔好幻想咁多
退錢真係無乜可能

做完愛好空虛

哇 不過感覺上好似占出嚟嘅都係唔好嘅嘢
但未來又真係會發生所以我都唔敢再占

真係有啲驚 準到
希望佢講嗰啲好嘅嘢會發生
仲要兩個都咁講

做人要有希望

Wtf

我都係聽人哋介紹先去

占卜通常都係人哋介紹，我果個都係

你偶像？

識玩

佢呢句等於食完放題然係呻飽一樣

屈機

一定會發生嘅
所以我都有少少想再占多一次
之前都未信占卜係咁準
但當發生咗之後就發現真係好準

不過我對上一次占已經係一年半前

佢同我第一次去 佢話平平哋試吓囉
點知冇諗過準到咁

我本身係覺得同佢冇晒可能 點知兩個都話佢會三月搵返我
我以前都係唔太信 你而家想去占d乜嘢？
唔信嘅人會話可能係聽咗嗰啲占卜結果之後影響咗
你自己做嘅決定 所以最尾件事實現左
但係發生咗嗰陣就知道根本就唔關事

MacBook down個the sims down到2046

我想占工作感情咋
最後果句真
其實要發生嘅總會發生 根本阻止唔到
所以可能都忍唔住會再占

間唔中占下好啦，唔好太依賴佢

屌班仆街幾時死

其實所有嘢都整定曬 占卜🔮只係提前同你講發生d咩
我每次去問嗰陣我都好驚

PS4 更稱心

窮撚冇錢買

所以我都係要乖乖地等到三月 冇再去占

on9 my idol is 袁國勇and u

lmao this metaphor is fun

今日我生日

Happy birthday to u

生日快樂

Hbd

多謝分個願望比大家，祝大家健健康康

聽日好想帶full mask返工

陪你陪到釋懷到為止

加油啦勤力小子

依家做緊

我都信好多嘢都係整定
所以係冇得預防同避

大家一齊健康

多謝你地一直係度
每次傾完真係舒服咗啲

不過再灰仍然要抱著一點希望 才能活下去

其實我之前都同你一樣
對任何事或未來都唔敢再抱有希望
因為仆得太多穫 已經傷哂 怕自己會失望失落
不過其實保持希望 個人自然就會開心啲
縱使未來一樣唔似預期 但至少可以保持常心

今晚冇乜人

打緊機啫 再夜啲會join

佢地打緊機

好 等你一陣上水

唔開心其實冇可能可以迫到自己去即時正面
只會不停鑽牛角尖 但唔可以俾自己維持太耐
我得閒就會上下嚟搵你地9up㗎啦
你都要加油啊

終於煲哂兩季the end of f world
好悶 其實留tg個post 啲人
係咪真係會有人搵佢地

係呀⋯⋯ 鑽牛角尖真係唔知點搞

女仔咪有，但果啲都係狗公多⋯⋯

Witcher 睇到 ep6 終於知佢講咩

唔訓？

打完機了

嗨 你好嗎

凍

無乜野 成日無聯絡過個女仔 可能已經漸漸放低緊

Cum披

空虛 寂寞

唉 加油啦 你叻過我好多 哈哈

接觸得越多 個心就越係掛住 今日全日都無理過 反而無乜事

可能過多幾日wtsapp人又會開始嚟料

仲要好多人都唔理解 離自己而去
呢句真 因為無法理解 最後都會離開
不過有時候我純粹覺得唔開心 唔洗迫自己開心

琴日呢個時候辛苦到自己想點都唔知

不過諗起幾個月見唔到 點都有啲心掛掛咁

加油啊
但會唔會始終忍唔住想搵佢?

一定會搵 因為自己真係鐘意人
唔想到時會後悔

其實佢只係測試緊你夠唔夠長情

Yes im here

你留我搵

一定會搵 因為自己真係鐘意人
呢個真 鍾意一個人始終係呃唔到自己
不過一定要好好控制自己個心態
唔係自己應該會好辛苦

發現有個傻仔未訓覺

咩嚟

屌你

諗多左
應該係唔知要點樣應對好似我呢啲咁嘅毒撚

我真心咁覺得

痛

搵咗個

對腳板底冇暖過

痛2

講笑姐

之前有人搵過

打到你痛

威到

可能個女仔都未發覺我鐘意佢呢

我又唔知佢身邊會唔會有好多狗公

屌你死毒撚

same

除褲

其實會唔會好難搵到個啱傾?
自問自己真係怪人
但有時又會想搵人傾下計

你還好嗎

真毒唔敢留

未死得

唔好死

你好歡迎回來

你咪係到留咗

Ok

做過最毒既事係咩？

就好似琴日成晚係咁叫春

自己諗返起都覺得好on9

講緊tg po

上連登

其實你係到留會唔會比人block

係咪肥西

Okay
@eeverglow

唔會嘅

點解會

reported

識毒撚

mon住個女仔幾時online，有冇覆機

Mon po狗

我懷疑我電話懷左

肥到仆街

唔係唔比留Tg???

你即係肥撚毒西

係 真係盡量唔出街
屋企就快唔夠口罩用

唔比貼ban圖就聽過

冇分別

比盒你？

傻啦 有咩好對唔住

哈哈 搵人傾下囉
幾好吖 屈屈埋埋真係仲辛苦㗎
但叫完春 個心有冇舒服返啲？

我鍾意你既思維

多謝你嘅

諗住問親戚拎
不過我廢青可以唔出街
幫屋企慳返

今日基本上乜事都無 可能係因為自己特登搵啲野搞

唔去諗就無事

你臭唔臭

係 屈埋屈埋真係會大獲
但肯同人講都要啲勇氣

冇人係香的

認真可以比盒你

Hehe 咁我del id 先

咁快

我好香架

很久沒見

你無掂過女人

未行埋去已經嚇走咗人

呢排好少上水

忙緊啲咩

唔去諗就無事
咁咪好 成日去諗住反而好折磨

所以我冇勇氣

條女喺嗰邊有啲事
要開解下佢

做到唔去諗 已經好叻講真

做弱者瞓先

我都冇 講過，佢地初頭會理 後尾都係唔理⋯⋯

多謝你
我山窮水盡先搵你
唔想麻煩到人

下

早抖

忙緊咩

做強者先溝到女神

女神不了，有女就滿足

覆你

唔做強者溝唔到女

淫

差唔多啦 又唔洗睇波 都就嚟4點
女神會明白嘅

我鐘意呢句

女神唔會明

如果可以咁易做到
就唔會有咁多情緒病/成日唔開心
有時希望世界會有失憶藥
好似 無痛失戀 套電影咁

我40cm

女神話
夜瞓皮膚唔好 都係瞓先

Same here
U are not alone bro

冇圖
你話自己40米都得

失憶無用 改性格最好 你性格係咁嘅話咩回憶都會唔開心

[member]https://t.me/MikelArteta4ever唔夠罩隨時搵我[/member]

咁又無咁長

可能得40mm

廢左37.85cm

咁死得 我其實有BPD
全名好長 好奇可以google下

好應該希望捱到嘅
謝謝你

巴打有冇試過玩撞棍
小妹想試下巴打

樓豬做左弱者？

玩過

格下劍先

日日打飛機

仲以為樓豬瞓左

早睡早起身體先會好

講起都有啲攰
今日用腦過度

搞掂未啊

其實係
所以最後所有糾結問題都要靠自己
因為冇人係可以100%靠人幫就救到自己
利申：開始救緊自己

未知要等下
唔知道條友係咪俾人呃

呃錢

係呀
仲要成$3000加紙

戒左佢啦柒頭

係啊 其實每次發生果啲事
都會開始自己慢慢去改變 調節
希望下次唔好再發生
不過真係需要時間

傻仔做咩唔訓覺

我覺得你做到，因為你比我情況冇咁好之下你嘅心態仲好我咁多

加紙
買咗咩

唔喎

屌你老母

做咩呀

佢喺嗰邊放租
個租客有啲事唔知係咪呃錢
不過今日會開估㗎啦。

入黎同我地傾下skype啦

請自我整理

好耐冇見

我個人係好收埋自己果種
可能自己好難完全放心相信人
本身唔算多朋友 有日常聯絡開嘅更少
因為我現實好擅長扮開心 扮無事
所以身邊嘅人都唔會察覺到我唔開心
直到發生果啲事 佢地先好驚訝意外

利申: 上年已寫好遺書同影咗遺照
以防萬一自己有咩突發

睇乜鬼嘢醫生
一齊吹下水傾走啲唔開心嘅嘢好過

hi 有無興趣一齊打機

斯文啲

你都加油啊

我地聽你講嘢

吾明

不哭

跟你的媽媽交配

拒絕

說好不哭

唔洗每樣野都咁清晰

放租

都啱 始終冇人係100%去義務幫自己
最終要靠自己去解決

咁你仲哭喎

打咩丫？

意識已先行

唉⋯⋯ 我明你好難控制做果啲野 但你有果種毅力 已經叻過好多人 至少好過我

點解要扮

不過睇落都係呃錢多
遲啲再上嚟報告

hi

傳說LOL麻雀 任君選擇

因為如果一唔開心就會俾人問咩事
越明就越煩 越煩就越唔開心

唔想嚇走人

有冇Pubg?

無錯

樓主人呢

好我得閒會上黎多啲
多謝你地陪我半夜9up

做左弱者

唔了

有 掛

我又開夜

係 其實純粹係唔想麻煩到身邊嘅人

唔洗客氣💗

其實見到佢唔開心
抱一抱 攬一攬就夠 有時唔洗講太多野
不過好多人都唔明白 成日以為問得多就係關心

垃圾驚

又未瞓做咩唔瞓

建議早啲瞓

下個更可愛

halooooo

其實想人關心 但有唔想人關心
好矛盾 但真係咁⋯⋯

可以點呃

所以如果可以 真係要對自己好啲

點解未訓

「好少事姐」 「好快冇事架喇」 唉⋯⋯

我玩lol好廢
成鳩日雷爆
玩到冇癮就放棄

一經信和瀑乳瀉

未想瞓

一個月有幾多日要返夜

Exact7ly

廿日度

我都係咁諗

但唔係人人都係咁

陪我講

做返自己啦

講真 唔識 好似冇呢個技能咁

ching返夜更?

路過了學校花店

等埋你入嚟先

都幾多

我係收埋嘅人黎 要人主動關心 但有邊個會知

好 瞓得

其實我定

I know that feel bro
所以其實有時都幾犯賤

老闆

我唔洗人主動關心
好多野諗住人地會明
但其實冇人明

好

渣㗎

自僱

真
又或者以為人地想聽

咁好啊

話自己係US住
要運架車同埋啲行李過嚟
要喺加拿大俾錢先
架車到咗個人先到
所以要幫佢俾咗$3000運費先
叫佢小心啲 佢又唔理照過咗數俾人先
唔同下我地意見。

聽落係咪好唔合理
不過冇辦法個衰妹太善良
人哋講咩就信

可能會越睇越頹

Mk

係啊 有人關心 就唔理佢 然後佢唔關心自己 自己又會唔開心 唉
好想做果啲 訓一教就冇哂事嘅人

屋企口罩夠唔夠

招fd子

招家人

暫時夠 你呢？

鍾意條街冇乜車

誰怕講

我明 完全明白

試過有人逼我畫公仔畫出腸
結果照直講都唔明

咁有冇得追返

招忍刀五人眾

啲人成日都覺得問你野
就係關心你

諗唔到仲有咩可以寄託

有$1000俾銀行hold起咗
另外有$2000追緊

連登

其實唔算夠
仲同人講唔夠我可以俾佢

係 所以有時都唔知自己想點樣

似我

但可以點喎 個個都掉低我 唉

地方的毒撚需要愛

其實聽就夠 陪就夠

咪嬲啦

連你都咁話我

扮到好明其實根本就唔明

煩鳩

冇架 生活都要繼續過

同意

夜晚個世界真係好正
成條街冇人嘅感覺 好舒服好chill

聽日一定會好天嘅

牙跛24

聆聽者好重要

咩夢

我做最入果個okay?

誰會可悲得過孤獨探戈

每日都係陰天 ，晴天都好 都會有天黑嘅一刻

想點

媽的貢丸

難得 可以同座

有種不要跟我爸說

搵小2嚟收c

點解要咁呀
自私啲啦

一齊吹下水9up下都幾開心

嘩 食返兩支煙定下驚先

不過有時 自己咩事都唔知 冇野好講 會想陪多啲

天黑都仲會有我地

係 我愛呢個post

點解要忌諱赤裸呀

想同邊個分享先

但我會推走你地 ⋯⋯ 唉

難過卻避不過

係精神嘅!

茅

震緊

醉愛呢個post <3

我愛樓主

如戴著面具去

其實我唔想戴
好想就咁收皮

自戀的樓豬

晚安

^__^
大家醉愛樓豬

好 瞓先

好甜

弱者

好 做弱者
瞓覺覺豬

因為好焗?

廢鳩

毒撚係咁

Nite.

垃圾先訓

何必呢

今晚唱k我嘅

點解鈴聲可以寧靜
但係難過卻避不過

點解要精神 我想訓 想快啲冇事

就咁話

純粹想搵個藉口死

咁討厭自己仲算唔算毒

咁多弱者

🥺

🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻skrskrskr
🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

👻

👽👽👽👽

樓主已成弱者

👻💀☠️👻💀☠️☠️💀👻☠️💀👻

Real

好渣

真 瞓先

呢個理由幾好幾合理

我都唔想

渣ga

樓主係弱者

Agree

做咩用嗲嗲emoji

真

樓主基本上做唔到秒回，好失望

因為佢唔是毒撚

訓

應該係跌左廿雞

日日開工都冇乜目的

跌錢可以解決到就好了

冇講大定細
可能係街仆一仆

好似係個少大嘅劫好似

大就大細就細
少大

冇人就去打機

唔記得嘛

冇事既 邊有咁易出事

咪係囉

好撚乾呀屌 我塊面要爛啦

日日咁夜訓點會唔爛

仲唔訓

慘

搽野啦

起身？

真屈機

甩皮個隻爛

yes

建議訓

唔慘 我自己攞黎

屌 又未瞓

建議你都瞓

我扎醒左 唉

你快啲訓啦

咁慘？

差唔多啦

好似發夢⋯⋯ 唉
辛苦爆

聽話啦 唉

屌 我琴日都發夢扎醒咗

瞓啦早抖

唉 好辛苦 好多野諗 唔敢訓

早抖喇 乖

Omg im so glad to be your idol

Im a fun guy

Good morning

kawhi leonard

did u wear mask

Of course yes dun wanna die

Im better than him

me better

唔係話唔夠咩你

係呀，都無計架啦，用住黑色海綿口罩先

I dun think so

Game 依家出美劇

留完言訓左， 早

on9

Yes you ARE

u more on9

眼訓

U primary chicken on9 jai

malnourished conversation lmao

真係整定
只可以提前知道比個心理準備自己

Because you are malnourished

u make me malnourished

Cls you little buster dun blame me

hi各位毒毒好

甜甜hi

風風hi

豬仔hii

on9 bitch dun blame on me

仲諗住起身會好啲

醒左 之後又訓番

你好嗎

穿左個窿？

再瞓過

我唔信你毒得過我

係 你好

食完嘢可能會好啲

做咩討厭自己

艾粒u

Love u 3000

好多缺點

今日全力支持大狗絲打，聽日就二月喇

係啊屌

冇人完美咖手足

You duck head get out

晏就啦青

duck head yummy

醒咗？

哈佬

再唔醒今晚唔洗瞓

少晏姐 都仲好早！

建議唔好叫我搵

咁希望佢地夠人

其實你好重要

Diu i wanna say DICK

Hiii

對我黎講已經大晏

唔好傻啦

好想吊靚女個西

眼訓嗎
凍唔凍呀

咁突然

眼瞓呀，好撚凍呀

我聽日開始又要做狗

21800000

你唔好傻啦

I’m on9

冇lala俾人熄9左我個電腦

邊個咁衰

我琴晚開咗部pc同macbook
兩部一齊同時down嘢 以為訓醒就down完
點L知一醒左就見到部pc同macbook俾人熄左
所有野又要再嚟過

屋企人以為你唔記得熄

希望呢排有得返早收早

冇save???

Metoo

係download緊 跟住佢直情熄咗兩部電腦嘅插頭

今日31號

豬豬好!

聽日就要開工

：：：：：曬電啊衰女包

加油加油 大家一齊頂住

佢幫我琴埋部MacBook
搞到我依家再曬電 又要再整多次

希望聽日有開工利是
呢個會係我成個新年第一封利是

下次叫佢地咪搞啦

貼張紙寫住勿動

動咗斬手指

而家痴咗

真係好嬲

好搞笑

狗狗呢

新人留名

諗下好啦

好撚正呀

Omgggg good boi

喺度搵緊雀仔

好想瘋狂撚佢

最慘係要由頭嚟過

打過去係男人聲嚟喎！

老會員

u want dick????

冇人知我係邊個的

我見所有嘢推早曬 有機會嘅！

啲毛

靚女老牛聲你唔ok?

不過現實我又唔會講出黎 只係係個腦到諗姐

小天使糖糖

早餐都未食

香港

好耐冇上了

係 從來唔食

佐敦不了 太近膠鐵站

近排忙咩

No ar dick nei lao mo

lao mo 撈冇撈麵

咁大期望，好易失望

所以咪話你諗咁多

so do mi do
下一站：柯士甸站、高鐵西九龍站
Next stop: Austin Station, High Speed Rail West Kowloon Station
下一站：柯士甸站、高鐵西九龍站

忙搵口罩

你諗仲多

哈哈咁你咪好fun?

又真 多謝提醒

叫得咁親切

不了

全fun sor9rry

做人乜都諗真係唔太好

夠唔夠罩

星期五？

so do mi do
下一站：西區海底隧道收費廣場、圓方、環球貿易廣場、九龍站
Next stop: Western Harbour Crossing Toll Plaza, Elements, International Commerce Centre, Kowloon station
下一站：西區海底隧道收費廣場、圓方、環球貿易廣場、九龍站

糖糖

i will compress myself

六

海邊

Me too

唔夠

hello

屌你煩唔煩啲呀

咁fun溝死女啦

no u more farn

true

唔洗多謝，call me god

我鐘意乜都唔諗多啲

我係咁閪煩架啦，唔撚得？

我愛你

太有自信其實都唔你咁好

乜撚嘢，填左form入伍未

之前冇自信依家自信爆棚得際

實得㗎

洗咩填
直接屌你西

試下平衡返

又嚇死晒d女

你惡果時好正

冇
佢慣咗

屌到先算啦死毒撚

attempting

lmao so mean

Cls 你m黎？

不過諗多啲 對我讀書好似幾有幫助 但對我處事又唔太好

我絲黎

Good try

宜家先知？

少少啦 但我覺得女仔嬲果時好搞笑同得意姐

true 我都覺是咪我抖m

緊火中

屌無撚學咩人屌西

i think i would never success tho 一係太自卑一係太自信睇心情

叫得咁難聽，乜心情都冇晒啦

有鳩絲

Cls個個變態佬

佢真係好得意

jeng😘❤️🥰🤤😋

Fuck my life 好撚癲未聽過有人咁講

又訓左

你走開啦死毒撚

Never say neverrrrrr

nope i’m dai yo lun

Diu nei please leave me alone

no

Yes i AMMMMMM
Man撚過你地呢班死毒撚

日日都剩係訓

肯仆街死未

好撚凍 圍下爐先

好想攬住佢瞓

屌你都話我大yo撚

會唔會因為凍咋

never

HI

有大屌唔等於man喎青

Never say NEVERRRRRR

又係你呀
打下飛機先

凍到唔想打

????????????

me2 but i seldom cry

搵女打

個人興趣only

I mean有屌唔等於man呀

that’s good
你有情緒人哋有情緒唔應該自己唔開心令到大家一齊陪你唔開心要學識自己digest自己情緒

Do u want me to make u cry?

on9我份人好果斷

公公都man過呢到d毒撚

係呀，不過好少係人面前喊，除非同佢好撚fd

冇可能
last day 冇喊dse炒咗冇喊
係前幾日kobe 死咗留咗一滴眼淚

我唔想喊住喎

夏天都訓

斷J?

哈

個個都話想

我覺得係時間問題囉，想喊嘅時候無理由下下都要人陪架嘛

啪啪啪爽到你喊

你講咩都得架啦，你話你係chris hemsworth都得架

main pt is己所不欲 勿施於人

連登吹水大會start

真係太得意

to large extent i do not agree with this statement

你咁講姐係挑戰我姐

因為真係好想

放馬過嚟我懷疑我淚線退化咗

Sor 未試過

Yeaaaa you know me man

咁點算好

God

送啲畀人啦柒頭樓豬

睇你吹得幾耐

你比我試下

yay

少慘

無人要你agree呀柒頭

你都未試過
應該話你唔會試到

幫你撐大佢

樓主係咪屌緊西

yep

come come

你唔會知道屌西有幾爽

你不如試吓收皮

我自己都冇

割左

嗰日同大同吃飯
佢哋傾戴咩套，咩套體驗最好
我同個女仔frd目瞪口呆聽佢哋喺到噏